P仔進諫，我係度鄭重宣佈：呢場運動壽終正寢

手足，至少我哋已經輸咗七成喇。

由6月以來,我哋每一次嘅運動都能夠逐步邁向成功,
因為我地逐漸集氣，擁有最強嘅進攻元素：「民意」及防守元素：「理武兩派」

可惜我所謂嘅防守元素亦都係致命傷，到咗重要關頭都係只守不攻錯重點。
6月到9月足足有3個月，而未來1個月如果仲係未有任何建設性行動我地就可以講88。

觀今鑒古

2014 我地有重點但仍一敗塗地就係因為企係民眾對面嘅大台謀殺埋沒咗我地嘅訴求。
而2019，撤回無錯但重點係港獨城邦或47，你所認同嘅理念。大台早已蠢蠢欲動默默染黃搶民意，雖然不足為懼但都會慢慢毒死呢場運動。

無論你係港獨城邦或47，呢一個月已經係最後機會去爭取。（簡單立場：本人支持城邦為最有效，雙普修憲確立主權，同時保國際地位。而港獨或47我反對但不予置評，因為呢度唔係討論嘅地方。）

一個必然嘅結果

如果唔係呢個最民意沸騰嘅時刻去爭取真真正正能改變香港未來嘅訴求，呢場運動就會「壽終正寢」。

下次？等做共撚下嘅曱甴啦。

雙普 修憲 釋放

推到俾大家負評正評都唔緊要！

自推

收皮啦P牌狗
永久封鎖

屌你老母啦，又黎失敗論

就係唔想輸呀

10月自有分曉

實際建議？
無就收皮啦loser

咪講左要實際咗爭取你所認同嘅理念囉，有人搞城邦遊行我實支持咖

又發埋D失敗論...

依家就只有三條路，城邦/2047/港獨
兩個月黎有無人爭取過？

就黎仲有三個星期9月，俾你唔返學兩個星期跟住你估仲有無呢道火？

明顯標題黨

又遊行
2個月黎大大小小嘅遊行
香港人換黎啲咩
上千個催淚彈啊

1）標題黨無一個係無辜的
2）機會主義者熱狗總要屈個大台出黎再自己推倒
3）自己一個on9瘋狂推post做attention whore
4）仲要係p牌仔

衰咁多樣野 死不足惜

all agreed

收皮啦

咁俾個建議黎。
而家出黎嘅人有幾多？
大台係咪準備出緊黎？
出得黎9成係學生，9月你肯定可維持道火？
大台同爭取係兩樣野黎，6.9/6.16你又當左民陣係大台？

所以就係屋但涼冷氣咩？

嬴緊呀, 壽你老味咩

仆街標題黨心理暗示失敗

好高興個個屌鳩人之餘個個都有用不推文回覆

我明顯講緊再停滯不前就會輸

屌唔緊要呀，總之自己諗下場運動會變成點

散布失敗主義 重要提番幾年前既永續基本法
大家唔洗理

咁係明顯心理暗示
成個熱門都係失敗言論
同係條街周圍貼運動失敗一樣意思

散播負能量